網絡紅人屎萊姆同政府合作CGA關係大公開!

屎萊姆網絡勢力真係好勁

其實佢既觀眾群係邊類人？

打到阿屎塊面拍拍聲

Cls 對慕容改觀

mk

仲有冇其他人係談及過小圈子呢個問題

睇緊

慕容進步了

話哂響連登 高登比人屌左咁多年

呢啲片真係好煩
明明五六分鐘可以講完嘅嘢
係都要拉到十幾廿分鐘
中間又喺度朗誦咁 CLS

好佩服可以睇晒成條片嘅人
介唔介意整個TLDR版？

屎咁黑人憎
點解廣告商都專搵佢
佢依家都係宣傳易
但計佢最痴撚線係入英皇果期

要煲大佢啦
個垃圾屎老母仲扮緊黃
屌你背後咁撚樣

我真係哭𠹌咗

Pish
Btw百屌成材

你係咪好鐘意睇谷阿莫果D傻西

2 倍播速囉 傻鳩

分析得好仔細 !

慕容好波

電影點同普通敘事？

兩倍速咗都十鳩幾分鐘 頂唔順
洗唔洗起撚晒鋼 on99

你都on99 既
人地用左咁多時間去收集資料同分析砌條片出嚟
要你睇哂咁撚簡單 你都要嫌三嫌四 ?

佢紅呀嘛
佢係連登差
但係其他年齡層係名人既存在

CGA 同舊爛屎做緊既野
根本就係官商鄉黑勾結圈做緊既野嚟

簡單啲講
共狗經濟圈 分左 「電競」依塊餅畀 CGA 同舊屎去「營運」
然後就以「壟斷」形式去霸哂個餅

各行各業既共狗經濟圈報局模式就係咁

我理得佢整咗百鳩幾年
又長又噚 係難睇就難睇㗎啦